2011.03.19电脑城一日游

该上的课都上完了，今天不用发货，终于可以轻松的过一个周末早上很早就醒了估计得有5点过，太激动了。那种感觉就像小时候好不容易盼到周末可以尽情的玩一天的那种心情盘算着买几样东西本来打算是去给T60配个有DVI接口的底座，不过逛完了几个电脑城都没有收获，有一个，不过不带DVI的。收货如下：二手DDR3331G内存一只。90元雨林蝎大块鼠标垫一块50元，感觉有点小贵IE3.0鼠标一个170元PLU茶轴一把，400元，小贵（当时试了青轴，个人感觉比茶轴好点，不过声音确实挺大的。不过是3000无冲，要价500大洋，我不打游戏，专门码字就用不着了）笔记本磨砂贴膜两张20两本过期杂志，12元墨带架三个24元中午还是在“妖怪面”要了三两“干牛”好多的辣椒籽吃得直牙疼……这篇就发在豆瓣了，要发QQ空间里被老婆看见出不了兜着走了，呵呵